"Het is allemaal heel vreemd.
Zo plotseling verdwenen!
Het lijkt maar het werk van een moment.
En gisteravond heeft hij bij ons was zo blij, zo vrolijk, zo aanhankelijk?
En nu, na slechts tien minuten van tevoren--Weg is ook zonder de intensie terug te keren!--iets meer dan wat hij bezat voor ons moet zijn gebeurd.
Hij sprak niet, hij mag zich dan niet zelf.
U gezien moet hebben het verschil evenals I. Wat kan het zijn?
Kan zij twistten?
Waarom anders zou hij hebben shewn dergelijke onwil om uw uitnodiging accepteren?"
-- "Het was niet de helling dat hij wenste, Elinor, ik kon duidelijk zien dat.
